---
title: Книги которые взорвали мозг
published: 18.01.2021
tags: книги
---

- Чайна Мьевиль «Вокзал потерянных снов»
- Говард Лакврафт «Сомнамбулический поиск неведомого Кадата»
- Майкл Суэнвик «Дочь железного дракона»
- Дон Делилло «Белый шум»
- Джефф Нун «Брошенные машины»
- Иван Братко «Программирование на языке Пролог для искусственного интеллекта» _(внезапно)_
- Элиезер Юдковский «Гарри Поттер и методы рационального мышления»
- Эдвин Э. Эбботт «Флатландия»